點解拾音社、天堂鳥果陣比人話mk pop 但Mirror果d又唔會話mk pop

明明就係偽韓團
睇佢地fans d片當自己韓星咁

MK Pop呢個詞語係咪已經係歷史文件

仲有faith

唔講都唔記得呢個名
咁呢隊同ffx一樣柒嘅

爭在隔離唔係一隊g4

以以前嘅標準 Error其實都已經係mk pop

時勢做英雄

mama easy

走得太前

Error啲歌好聽喎

前兩個行得太前

大眾中意mirror 嘅成長路

FFX起碼有大波妹